GME 內部員爆料

學下英文
搞清楚件事再開post ok?

頭一句已經寫住work for 邊個...咁都可以玩膠...

Redditor求其開個post就信到十足
用下個腦得唔得?

個腦不斷諗住gme 諗諗吓打錯字🤣

政府係保大集團大機構架啦
係咁架啦
又唔諗下人地比幾多稅你比幾多稅
香港政府人見到李嘉誠都係奴才咁
想人人平等一樣

話自己低級員工 但又知老細同過邊個傾計
一係間公司好細老細就坐佢隔離 一係就係吹水

咪就係

香港廢青比幾百蚊一年仲好當自己係咩回事
一地比十億八億養起成堆差佬

ching係咪又諗住捉人grammer
好醒